---
layout: post
lang: fr
title:  "Baby Groot"
date:   2017-04-26 21:31:00
categories: crochet
main_category: 'accessories'
comments: true
meta_description: 'Un baby groot au crochet en fil acrylique et avec des bras articulés'
asset_path: 'baby-groot'
license: 'cc-by-sa'
tags:
  - 'crochet'
  - 'jouet'
  - 'groot'
  - 'gratuit'
support: [jquery, gallery]
---

Aujourd'hui sort au cinéma Les gardiens de la galaxie 2! Alors pour l'occasion, **Baby Groot** s'est invité à la maison!

Crochet 3,5 et fil acrylique, bras articulés pour pouvoir danser ;-)

Sur un tuto gratuit, mais en anglais, dont voici le lien: <http://blog.twinkiechan.com/2014/08/13/free-crochet-pattern-potted-baby-groot-from-guardians-of-the-galaxy/>

{% include gallery-layout.html gallery=site.data.galleries.baby-groot %}

Bon crochet à vous <3
